旅發局大抽獎結果出爐

垃圾 點補償俾登記左又冇份玩既人

全部A字頭

又唔係身份證

個number要點先有

原來入番個網可以睇番

入完都睇唔到

你平身預佢會公平咩

再黎一次, 玩多你一鑊, 好嗎?